[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1577)

些路迪

Bot

On9

Slow

slow

下盤仲有半格 頂住

係時候半大啦

Dodo買下盤咩

不用睡????

準備沒有了

半大未

我買左半注上

雅典睇撚住黎cup 根本同琴晚ajax一鳩樣 下盤CASHED

訓唔著 頭先放工訓到12點 聽朝call6

總之開左半大先

下盤仲仲有半格想g點輸

你果行成日ot,又窄?

變左買下盤

Me2

Dodo又反手

DODO話叫晒兩邊屌波先有趣

快快趣同我半大

AEK唔入比人入

其實唔係ot嚟 係有野自己野做咁解

咁上盤穩囉

半大啊

半大針

真喎 好撚搞笑叫兩邊 點都贏

2-0半大批准

老板?

收到!!!!

屌, 些路迪放軟手腳

半大JUMP左

唔入比人入啦

自爆 ge唔問了
難怪咁忙了

好彩冇買半大

49號有d料到

快撚d半大啊

Fat fat

唔半大踢黎做咩

1:1半大不了 2:0ok

些仔半主
入多粒2:0開半大比手足

我呢注都俾你紅色大字搞到針左

入未

有無得奇蹟半大

咪撚妹啦

1:1！！！！！！

11

半大

些仔

屌了
1-1

我愛你呀

下盤易撚到

1:1

半大先食注先

針ed

好彩客隊爭氣！！！！！

兩場半大

Gel頭gel得咁爽 半一盤王

都話AEK ng

半大都好似幾高賠

上盤gg

再比多粒 食埋2/2.5

妹波抵死

果然大船定律

準備2:1

3.12

串埋有一百起機了 本身針淨2毫

快上 2:1

好彩半大半主都有買

半場會2:1

1:2

半一上盤向來都係俾狗屌

針了

3倍幾

些狗 入完1粒係到妹

要左半場2:1 2:1

2點買有3.25

吃完飯
屌球了

屌你入完一粒就放慢腳步

半大 casged

上盤無眼睇 訓

半大日

屌
半主

真係訓 明早起身睇結果
補多句 下盤全格穩了

上盤針 我跳先

屌
針了

仲有10場波 大家知今日買咩味

些仔龍門幾撚型棍

Matrix 避子彈

陪我？

都覺得唔係大注時機
好彩冇買
安心訓了

諗左好耐要上盤定半大

好彩客條友勤力係低線傳出黎 救我一命

踢左半場 上盤就話jump
咁易咩 下半場5:1

些仔比半格都好

臨天光瀨尿 些仔正仆街

無心機

一齊執番身彩

如果客w 幾多人上樓

各位唔洗擔心 半一上盤唔會令大家失望 係必沉

上ifc？

下半些仔上主力

係沉就輸返粒

叫雞就沉

買咗-1 凍過水

馬會轉左細粒字 抵讚

夜啲其他波有冇人玩

Iphone x可以fit曬就好

Fc洛杉磯 真係咁廢咩？

都朝早咖喇...

朝早黎 訓陣再黎

今日係咪小左人屌波 好靜

啲波聽朝先有 又無即

我估好多人睇唔清上定下
所以skip

贏半都夠了 些仔加油

如果完場都1:1 針硬

支持 下半場456

些仔3:1 4:1ok?

有機會再1-2球
以為雅典會開始死守 點知開始攻

下盤食撚滑 你班gelgel仔繼續gel

半大派彩未

放手榴彈

揼D咩來

好似裁判個噴霧 跌左比球員踩到

咁既攻勢 下盤搞撚掂 訓先

紅牌 些仔上呀

雅典red card

屌你老母紅乜春 var啦

紅左仲唔入爆你？

5:1 ready

rc 要456了

有料

強力支持

紅咗仲勁

紅左仲好 攻都唔攻
10個泊大巴玩撚耐你先

下盤穩了

冇眼睇 訓陣先

紅左其實唔一定好 雅典龜縮

哇屌 依張rc明黑

比多粒

球證買左上盤

有無人話我知乜事紅

球證有小小主場哨

紅左仲勁

些仔唔入搞到球證都要幫手

拉跌人 跟住好似兩黃一紅

其實係兩黃一紅

Gg

覺得主隊要換人換節奏了

讓一針到實一實

無拉 綑跌 無牌情況下都未必會俾黃

求中回血.....

些路迪 上

些路迪咁都開唔到-1真係唔使踢啦

今場平左 回到人地主場就GG

些路迪仲未入波？

些仔是但入一球

踢多個

戰術大師 羅渣士

下盤仲有20分鐘 頂撚住

罰球直入啦
岩岩換左人

咪半2全2呀

75分鐘先會2:1

G持

是但入一球
開個總入球3比我

75 2:1
85 3:1

入未呀

些仔 立即入球

些仔入波啦
比半格都好

人地打少一個都唔識入 些仔可以88

AEK頂住

些仔唔入比人入啦
反正都輸盤

又用個名呃到賭仔買

些仔肯入波未啊

些仔打多個屌多粒啦

金毛同我入波

快手入啦些仔

盤王些路迪 馬會又然

2:1ok?

些求你快入

命令 些仔 即刻 入 一球

似和波多了 大巴擺好曬 入鬼到咩

有錢到。。。

嘩屌
是但入一粒啦屌

些仔唔入比人入

下盤收錢

仆入去搏個12m啦屌些仔

些仔真係廢到仆街

今日有幸得見ifc 幾千人一齊跳樓的奇景 真是壯觀

同大蛇們一齊跳

上盤比半格都好啦
All in左

唉 針

POLO唔通要中？

幾多大蛇跳

主唔入就客入啦

出局啦

刷角入波啦

些仔入一粒一世球迷

攬住fs巴跳

都斷二

我買親既波無論上盤定下盤都會回飛

出面好多小保轉咗一球

學撚巴塞嫁 妹入去

收到風 些仔會絕殺

G chi

些求你入

下盤gel得未

收到風 和波 super

下盤gelll

fs巴頂多平注

Gel la

些仔唔入比人入
快

2－1

7c

5分鐘入1球姐 唔難掛

polo 中左一關

絕殺！！！！！！

慘 冇人理

POLO落場入波未

下盤全格輕鬆到

屌你老母些路迪買你大就開細
買上盤就開下盤仲要打多個

加1收蚊

些狗

完
ft1-1

有冇佢條飛嚟睇吓

又比狗會屌打

玩撚完

1,2,3 全場和3x4

針

些仔屌你老母

半2全2

小保加 -1 波強3比0

Gchi

又輸

blacklisted

盤王又輕鬆中

蘇超殺手不愧是蘇超殺手
第一名照殺

些狗出局啦我屌你老母

呢排太黑 唔撚掂
要退出一排先

小保加半主 -1
訓

刀仔鋸爆狗會

同路

小保家果場角球大家點睇

同路 但呢排我運氣差

屌 買左些狗半主 見佢入左1粒 就訓左
訓醒針晒

對些路迪好失望 好彩因為盃賽買半注

好彩無轟大注
豬小小錢

睇返個投注量就知些狗唔會贏到

jm9唔提我？

利伯泰迪個場下盤點睇 轉左盤

我都係開左波先睇到

轉左盤就唔買下盤啦

講左成晚

歐冠盃踢兩場易造假波

Dodo 山度士 果場點睇 同埋小保家角球大好唔好

山度士 半大 派錢

8.5b ?

小保加1:0

1-0

抵啦反手狗

8.5B

穩如小保加

DS足球

90‘

但好怪，我買親角大都好似唔識響咁

想知有無

小保加食撚滑

要左小豬隊下盤

又要同大船對抗了

角大已死

封咩

廢城

小保加2.5B 上！

主入未

3C

3c

小保加差d又入
客隊龍門牛油手

針硬

4c

幫gel

你

無度過 又唔熟 呢兩場俾唔到意先

同路角大嗎

落大雨 有d難踢其實 可能上半場就咁完

客一開波贏緊1/1.5點輸

8.5

幾倍入手

打 打佢老母

8.5號出發

2

另一場冇人買？

買左半和

客隊上左身

Terrybear識贏小保加嘅，抽1派100

柏禾。。。

ok lm

陣間就2：0

Lm

我要求低啲
和姐

啱呀
一定唔洗派

苗橋得系列：
Aek盤✅
利伯泰迪盤

上半場求其入多粒啦

講真個即場
反杯40倍就知輸鳩硬

小保加ng trytry

下半場先有

入撚完就妹波 仆街啦

洛杉機 多人買但受讓?
又係施亞拉番版

冇睇polo條過關 應該買少少些仔和

火焰

得巴，要悔改嗎

小保加唔入比人入啦 妹下妹下

5

芝加哥禁屌
呢隊踢公關賽2班波黎

主能夠 主能夠

起身見到些仔幫我捐咗兩舊

20!

2-0

屌你一講完就入

感覺到波強40

2-2叫爆

咁掙扎啲 上半直接3粒搞掂

咁都開到半大

Cup過幾個人射入 幾靚

中呀

有冇直播link

Im

3/3.5仲入唔入大波波好

另一邊半和左 中呀！

同路同注

下半埸再刷啊

原來法林明高轉咗平半盤 搞到我唔多想要高士路盤

Fc洛杉磯買大波定盤好？

其實係咪無人跟我 無我唔出啦陣間

衣l早

一齊收錢

你出左咩..

有無下盤手足哭喪區

美即入波未

輸得太多

有斷估冇痛苦

gun 加多場法林明高

晏啲再出

半場5角都開8.5

個操盤手新人嚟？

想要無要到 留名又中

可能近排比人jer而收山

我見到都覺好鬼

費城goal未？

2-0 封主勝

應該馬會覺得呢場無咩人賭俾新人試下

頭場無買 擺條2x1對家試下

些路迪打多個都贏唔到 下場最好輸埋出局啦扑街

藍十字嗰場讓球係咁回水

客隊ng 2:1波強

不要問 只要信

點先入到去做操盤手

中大精算

半5 開8.5

保加?

正常都10.5/11.5

不了

本身我都想要 2x1算

8.5B派錢

柯煙

唔信就唔信
上盤手足補個4.75客ng 安心訓教

想g笑咩

痴L線

8.5s

藍十字上盤？

真定假呀

自嘲苗橋得

三哥型吖

齊羊

新仔一入職係會處理呢啲細比賽先

下半場開波

咪鳩噏啦

8.5b俾人轟到1.57

呃你做咩

個盤我操緊

廢柴聯頂實 0-0

操到買下開上，小心狗會炒你牙

可能頂多8角
365都8.5b

一定開唔到8.5b

係咪一個人負責晒場波所有賠率定專一part?

Jump 半和

角球8.5 唔上又唔落

陣間3:0

一陣落到7.5又會即刻有c

小保加 my

停c間

小保加ng

一人一場 幾個人同時禁制封盤會GG

小保加cashed

廢城開左波未

話唔定佢先高手 5c完

9成開唔出8.5

Agger 8.5大2.13

其實一早知8C完

睇個樣8.5b 大唔到

兩對係中間妹

苗橋得系列：
Aek盤✅
利伯泰迪盤
十字盤

隊

苗橋得系列
見親都笑

計數班人幾勁
又知下半場開始妹

小保似會入多粒

7.5s 高水 @2.3

1.54 7.5

門前打飛機 叻仔

笑笑笑

呢個係唔係系列

呢個屌柒拿狗系列

屌柒拿狗下一球系列

藍十字上盤

拿子小保加點輸

25得

好似三哥反Bobby同Bosco咁

沈仔 你有冇買到些仔

佢係地反我！

波post靜到 針晒些路迪？

心靈投注
下一球 主隊

6c

唔怪得廢狗聯要練定12M

無 訓左覺

俾3個角嚟

無c了

15分鐘1c
45分鐘_c

7C

Fast

我都訓左

幫手足嗌

半0全4

8.5大

冇架啦

5000蚊 7.5b 等收錢

我了

gel

1.79入

唔信

5蚊 7.5s 收錢！

原來真係新手派錢

好耐未試過個ac得4000$

呢幾日既半一盤得皇馬正氣 好驚

舊的不去 新的不來 支持

其實新手操盤常唔常見

咁快無入球得翻1.91 搞咩

最城

Aek

操咗你唔知

德乙法乙個啲

等睇7角完場 神奇救角

諗起琴日某人個朋友屌佢CUT ACC

結果真係救左佢

7.5s Gel

入波未

山度屎個場係咪已經冇人理

苗橋得！！上！

All in客，不過佢冇郁過

咁你不如買2:1

又買

小保加比人追和得唔得

唔得

1:0 山度士

想問聲 你on?
忍唔住

人生太大 出手要更短

-2c

正，又唔洗派

冇啦冇啦

莫斯科戴拿模點輸？

你話冇郁過而家咪郁下比你睇

8c

8C! -1

祝你有錢收

半2全2 細波又贏

7.5B收錢了

得蛇近期旺到無人有

10c是夢嗎

是

召喚連c雅

85-88分鐘客會入一球

買得都預左無

完場會2:2

差2c

呢個難啲

客入波都難啲

山度士 1:1

連登大船又含左撚

衝呀山度士

9c完抽兩位巴打含

小保加入多粒快

些路迪。。。我屌你老母

大船係乜

你咁樣迫害得巴

連登大船係我苗橋得既船！

10c完自奶袋底

我屈指一算

差唔多的了

99%

Jump0:0

想睇

-1c...

有冇人玩美帝杯

角大針

細波

沖上兩萬第二擊
諗緊買唔買830主
845就買硬客

沒了 入唔到 2-0 完了

對晒

10.5b jumped

火焰上

費城 藍十 la 哥連 中晒頭5抽兩位含

因為我打過去叫唔好入

巫巴

費城jump

8半主好吸引

費人聯入未

我個烏鴉口 真8c完？

小保加大波針

9c

8.5B 派錢成功

9c hahahah

-1c

9c -1!!

真係8到尾？

9c!!!

9C CASHED!

8.5goalll

藍十字半一 針

費城全大針

利伯中柱

排緊隊

FT 小保加 2-0 9C

小保加正氣

Gel得

又中位數,仆街

2-0ft

屌你半2全2

正氣過文天祥！

1:0

你一叫就1-0

一叫就輸喎 搞咩呀

費人聯 ☝️

再叫

因為我買左費人聯

830.拿模定FC

830半大

請找數

各位再見

Fc盤是否大船

飛走830 玩845算

唔清楚

咪叫

要左下盤

燈水

受左咩刺激

衝動是魔鬼 祝中

我!

藍十字變紅十字

屌 十字紅左

屌你老母藍十字紅左

訓身

又玩撚完

越紅越勁

呢個星期馬會開角全部細?

半一上盤真係好邪

是但你啦唔影響主盤我理得你中唔中咩最後

禁屌變紅左

屈指一算債仔還曬錢未

Goal 藍十字 罰球

Cls

紅左仲勁！

終於有劇本係我身上發生

紅左仲勁1:0

紅左重勁

紅十字

全力上呀紅十字

屌 紅十字半一盤 一球又收皮

紅十字請幫我補補血

紅咗特別勁！

紅左即入!

諗起謝4 10人比11人更勁

謝老四名言 場上少個人勁啲

好撚感動

小個人進攻唔會塞車

一陣全客

但最後都係1:1 上盤收皮

永遠懷念！得仔！
2018 RIP

2019再戰
挽留

佢家下藍色衫 又變番著紅色衫

845買咩好

傻閪
點解唔quote 我講
單單打打好撚傻鳩

紅左仲勁，足球新方苗那

再見

高路高路 全客

拿子都要比人bin

屌唔記得左返工魔咒

la 1:0

藍十字（爆烈形態）
->

拿子要bin下先會出正水

得仔有望！。0:1。差一球

火焰燃燒吧

2-0goal

Jump 1:0

嘩十字...

紅十字 2:0

賠率無變我會買客

紅十字 痴線

是但啦 開個大俾我就ok

十人的藍十字才是最強的藍十字

紅十字 > 藍十字

好彩避左830 咁快輸一粒

得仔 半大有望

紅十字幫我補血

紅左特別勁

尋日jj都是咁

紅十字捐血 )藍十字保險

藍十字痴咗線 紅咗件仲勁

利糕。。。最後。。。？

支持得蛇 再入一球

無買但支持

得仔肯定唔洗走

靠你派

半細 穩了

845好似colocol好啲喎

費城入多粒

發現成日同巴打對

la fc咁勁受平半高水唔敢買

個嘢壞咗

高士路

830主秒針

845 客盤 準備

買左客

從不反水

廢人聯全格好嗎

要高士路skip哥連好過

我試下坐小船colocolo sin

1-1

得仔

得蛇反底成功

半大 得蛇歡迎返黎

美職半大輕鬆到

請入多兩球

得蛇allin成功

大家好！

得仔唔洗走啦

走啦

跟左半大

我然又係靠all in返身

Same

得仔 一野重注就中了

10分鐘又返番嚟

雙高
Gogogo

Sick ball

買唔到下場

早晨

放工先買金,ok?

每次都係咁

費城開大 抽1派100

我得

咁多半大

LM

Me

幫你買

我上咗船

今朝唔應該再買
好好享受贏錢既感覺

lm

高路

高路高路

你邊位

唔駛走了！

咁大機會都有錢派😂

上哥連船先 信心

費城全格

呀得0)8000 強到。。想幫你含

法林明高？

咁正氣 半一上盤

藍十字2 1

拿子迫害我

屌21

仆街 好似哥連泰斯大船

屌啦火焰

我

火焰jump

原來朝早先有正氣波

呀得冇事！

點解咁講

星星845買左咩

十字頂住半格好叻仔架啦 加油

買左對家

mememe

紅十字比多粒

我愛大家 巫蛇愛我

好上路

未完場

想幫呀得含。。。8k
。。。我2年人工

苗橋得

我呢場信心得65%

你一日馬會糧。。。

又串...

費聯2:0？

Yes

YES

真係月入0。。。

火焰輸半抽1派100 和200 頭10

冇買， 剛醒

費人加油 上盤ar

唔係費城都半一上盤下話

im

咁派我未

月入0
12月先有錢。。

未返hk。。。

費城咁勁架咩

高路高路FG

戶口得六蚊買唔到

。。。私下買左 偷偷寫左和主 上盤劇本。。
你地有留意嘅話 我好中意買 和主和客。

其實係火焰太廢

咁咪好唔洗輸

想要8.5s
諗起頭先嗰場 都係不了

即係開對家！

有留意你好仲意贏錢

連你都...

狗會岀糧。。。再生父母

多謝呀得

費30

哥連泰斯first goal

3:0

仲l乜撚m
3-0

朝早贏四千就唔好諗其他野啦

費城聯3:0?

開大要派了 個位

3:0 劇本

10點個幾場買唔買

me

美假好似多數都係3.5b

買火焰既人係咩心態

錢多

2:1 埋

美職買作客係乜心態 仲要受讓

綠帽半場cup

Wtf cupped

嘻嘻

廢城廢咁多場扮野

10分鐘贏4k 強到。。

改名真係會旺啲
黑緊既巴打快啲改名

我買費人都係贏得小小

打盃賽先認真

三十日cd 。。。。

贏極都上唔返去

唔洗做

屌你老母些路迪費城揀左買些路迪隊賤種

高士路goal

咁你要黑多一排

買咗法林明高準備針

要針了,走了

哥連 法林

改名無左心心眼 不了

高蛇又中

又有希望了！

即場要高路

高蛇

屌 法林明高

改兩個心心眼落去唔得咩

你直接派到我上返去為止不如

佢輸盤咁多場都仲讓平半真係唔話得

Chung:
戴綠帽唔買佢就狂入波

洛杉磯針

買客先

初盤好似半一

FC 洛杉磯 cup佢好無

佢話買乜

g chi

法林cup硬

15k)8k)10k)6k)4K)8k

10點奧沙卡2.5B

請keep住打邊爐 高路高路 夏天兩隊都唔洗咁落力 怕你地中暑

8k)80k

巴希

巴希亞

巴希亞1-0
差哥連

0k)0k

LAFC 哥連

得哥連冇波入

巴希亞 守住

未封之前仲要讓半一

哥連搵對手一齊練習帶波?

俾個半和我先，求你

1-1ok?

有冇人要托盧卡

批准

過左數啦
費人贏埋 先得30k

法林明高快少少追平ok?

ok

巴希亞首名柒頭

2隊0射正 0-0了

2:1 gooooooooal

0.5/1B都要針真係屌佢老母了

0.5/1b 咁好分 有鬼

講到好似真係有0.5/1b買咁

半場有

半場有喎

半場

Give me

屌你老母法林明高半場追和先

做咩衝出黎柒

1c

gchi

哥撚刷角要入球了

法林 單邊6c

半場有鬼用咩，開得0.5/1b
你估馬會真係派錢咩？

原來巴希亞冇伏
仲怕佢出副選

La追和 十字頂住 哥連入波

Ching個心臟還好？

首球

買了

他就是高蛇

7

法林明高㩒住屌 25mins 7c

有撚用咩...入到波先得架....

藍十字 哥連 法林 入波

試下轉玩波蛋先
100$/注

刷角會有回報

哥連入未呀屌

哥路哥路角細

十字銀河費林明高同我各入一球

客入支持

ALL IN今個月糧

不了 好快輸曬

波蛋王！

？

140。。。

買啦！

140$..你其實姐黎做咩

少左幾多個零

笑撚死

藍十字封咩？

仲要懶係勁咁話一個月份糧 原來得140$

對家穩了

跟我老死拿子

0.5/1b出現

法林明高半場追和先啦

140就一個月糧
34.5x5 =172.5
一個禮拜返一個鐘

費人聯收錢！

曹操巴打抽左波大未?

真

哥連快入

GCHI

角細針

飲水

高路咁都入唔到

法林明高單邊刷到11C

狗會精選 單邊8角無角買

藍十字應該入唔到球 睇下佢頂唔頂得住

法林明高單邊11角

11了

哥撚半細已用紅毛泥fel到實一實

呀得要入手了未

11了..

法林刷角入波啦屌

12了

GEL

屌你咩 刷到12C都GOAL唔到